咁搞法馬明會唔會唔飛撚左隻臭雞去架

已經擔心緊馬明會好似SAMMI咁原諒臭雞
唔同佢分手

咁都唔飛？唔係講笑呀嘛？